## Теоретичні питання

1. Опишіть своїми словами, що таке обробник подій.

Обробник подій - це функцію, яка буде виконуватися одразу після настання цієї події

2. Опишіть, як додати обробник подій до елемента. Який спосіб найкращий і чому?

Є кілька способів додати обробник подій до елемента в JavaScript:

1. Властивість `on[event]` - наприклад, `onclick`, `onkeyup` тощо. Цей спосіб полягає у присвоєнні функції до властивості `on[event]` елемента. Наприклад, `element.onclick = function() { /* ваш код */ };`. Цей спосіб досить простий і зручний для коротких функцій, але може бути складним у випадку довгих функцій або багатьох обробників подій на одному елементі.

2. Метод `addEventListener(event, handler)` - цей спосіб додає обробник подій до елемента за допомогою методу `addEventListener`, який приймає два аргументи - назву події та функцію-обробник. Наприклад, `element.addEventListener('click', function() { /* ваш код */ });`. Цей спосіб більш гнучкий, оскільки дозволяє додавати багато обробників подій на одному елементі, та не переписує попередні обробники подій, які можуть бути додані раніше.

3. Атрибут HTML - можна додати обробник подій безпосередньо до HTML-коду елемента за допомогою атрибутів, наприклад `onclick="function()"`. Цей спосіб простий і зручний, але зазвичай не рекомендується, оскільки розділення логіки та маркапу є більш принциповим.

Зазвичай кращим способом додавання обробника подій до елемента є метод `addEventListener`, оскільки він більш гнучкий, має більш широкий функціонал та не містить потенційних проблем, які можуть виникнути при використанні інших способів.
